4) Se An Rebbase kue assi mis sel 30mal Oktobril No3 ees olli on tänna jälle ette tulnud,
Juhhan Rejen tunnistas, minna koggematta wötsin selle kue omma riete hulgas, ja wisin Narwa, ja seal leitsin ja saatsin sealt Tönno Willemiga selle kue ärra ja temma on selle kue ärra kaotanud
Selle peale moistis kogokonna kohhus, et Juhhan Rejen maksab 2 1/2 rubla selle kue ette An Rebbaselle.
